Ik _mij_ of die _is_ ik?
Ik heah of whah _is_ ik?
Nu dat is wat ik wilde weten."
"Nou, ik denk dat je hier gewoon genoeg, maar ik denk dat je een wirwar van de roodharige oude dwaas, Jim."
"Ik ook, ik?
Nou, je antwoord mij dis: nietwaar tote buiten de lijn in de kano fer om fas' om de tow-hoofd?"
"Nee, ik niet.
Wat tow-hoofd?
Ik hai ziet geen tow-kop."
"u hai niet gezien geen towhead?
